跪求連登巴打創意，集思廣益！

咁多位巴打大家好，細佬住私人屋苑，早前屋苑人員因為誤剪左我泊樓下單車既鎖，所以我投訴，最後佢買返個新既密碼鎖俾我解決。

單車因返工關係揸左出去，四日後泊於路邊被偷，原本都算。但下午返到屋企見到架單車係屋苑門口。因為有啲位係撞爛左，所以好肯定係呢架。同日晚上再睇，架車已經揸走。但第二日下午又見返呢架車，係同一個位（屋苑門口）。

我自己就有兩個結論：
1.）偷車果個人住我呢到
2.）偷車果個人係我呢到返工

而我直覺認為，偷車果個人就係被我投訴果個人，因為佢係我屋苑返工，同時我個鎖唔係香港買，好難撞款撞同位密碼撞同一架車。

咁多位巴打，有無咩意見點捕到果個人出黎，同埋捕到之後有咩idea？錢同車可以唔要，條氣唔順果下慘！日日見到自己架車係樓下，就好似見到自己條女俾人吊人樣

都幾慘

你有冇咩證據證明架車係你先